典解番工出面d人咁鐘意問人邊間u黎

d同事又係咁阿head又係咁，唔通岩岩見面真係冇其他野講啦咩
次次講完自己係埋大之後都feel到佢地陰陰咀笑，我就忍住兩泡淚9秒9衝番去位到dup低頭繼續做野

埋大係咩大

aecom揸fit人都要搵工

揸fit人請me ok?
小弟唔問你讀邊間

埋大唔怪得個個聽完都笑你啦

鏗哥話係埋位即刻開工大學